香港人喺窗口貼米字旗抵擋山竹嘅事蹟已經傳到去英國嗰邊

雖然個風打到咩都爛晒
但係都總算有得著

有撚英國人睇咩 咪打飛機啦

你可以選擇性失明扮睇唔到嘅

得5x個like
證明無咩人睇...

又打飛機

我Ig出張圖都200-300like啦
最高記錄1122 like

真係痴得靚喎

竟然有英國左膠留言表示不滿

extremely disagree

對方明就得啦